amazon 電動牙刷

想問下邊隻型號比較好
感謝

Philips Sonicare

有冇分邊隻model

Philips 的確唔錯 or Panasonic
(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

咩model

Diamond clean

philips sonicare diamondclean 9300

其實對牙石有無用？

無牙石唔肯定，但如果有輕微漬開white模式，睇落係會白少少。

茶漬唔知有冇用

深唔深
試下用木賊草呀

有冇邊隻MODEL 平D又好用, DIAMOND 成千幾2千蚊.

其實呢隻已經好夠 Diamond clean係有5個mode同埋計時，追蹤你刷到邊咁，sonic frequency高啲咁，比較gimmick 其實電牙刷主要令你刷牙唔洗刷咁耐，只要刷牙刷到牙肉邊，無耐用電動定手動牙刷，都可以刷到無牙右無漬架啦

有錢既diamond clean 9924
無敏感/無乜錢就買番普通 Phillip 6853

留名跟進 有冇uv或者千頭選擇

我見有隻SONICARE 4100 得唔得

4100都ok架 佢1分鐘刷到62000下 加上有兩分鐘timer 刷夠兩分鐘會自動停 佢雖然係最basic個隻 但如果你啲牙唔係太差既話 夠哂架啦 5100就專係牙肉護理 有牙周病嘅人就啱用 6100就美白牙齒 睇下你自己需要邊種

Oral B德國制好唔好用

係唔係美國amazon買最平

都係架啦 豐澤有時有信用卡優惠 但都唔夠Amazon平

我估係唔係德國製就冇咩關係嘅 主要睇佢一分鐘轉幾多下 轉數愈快就愈貴 加上佢係圓頭同埋會自己轉 停係一隻牙5秒已經可以刷得好乾淨 而好多研究都顯示 oral B嘅圓頭自轉 係電牙刷嘅龍頭 對於刷走牙菌膜比較有效

想問下Diamond Clean係咪都包埋 5100 / 6100 啲Function

好想入手

Diamond clean 本身一支已經有齊5個mode : Gum whitening sensitive clean 仲有一個唔記得係咩 係一支好全面嘅電牙刷 每個mode嘅震動頻率都唔同 雖然價錢真心有啲貴 但以一支電牙刷有咁多功能嚟講 性價比都算高